有冇人知邊間銀行借10萬蚊應急最抵？

如果分3年還

冥通銀行

之前稅貸冇借？

無吖 最近比較手緊點搞

除左呢間

逐間逐間打上去問啦
每個人嘅Offer對每一間銀行都唔同

曾經最平 big cat loan 200k 1.5 yr repayment 4k interest

出糧銀行

依間息口低

借10萬唔洗用到呢間吖 呢間面額太大

逐間問 要小心睇埋利息

問得多就唔L借啦

大生

恆生tax loan都幾抵

10萬都要借
廢物

急就信用卡分期啦